[ 突發 ! ] 遊行終點係立會政總！！！立會政總要人！！！！立會集結！！！！！！

快d到！！！！！要人！！！！！

推

push

人手置頂

頭先食完蕉返左屋企訓陣 而家出 比物資你地 你地有咩需要？

幾十萬和理非非用和平與愛驅散警方

義士為你作戰咁多日，係時候到你哋救佢啦